英國廉航Jet2因無水沖茶咖啡改道降落 乘客斥：假期開始前已被毀掉

英國廉航Jet2周日（10日）一架往西班牙特內里費島（Tenerife）的航班，因機上欠缺熱水沖製茶和咖啡，需要改道於曼徹斯特降落；不少乘客不滿，斥其「假期在開始前已被毀掉」。

Jet2一架LS155航班，原定由蘇格蘭格拉斯哥（Glasgow）飛往特內里費島，飛至愛爾蘭南部科克市（Cork）改道，於曼徹斯特降落，當時還有消防人員在場戒備。

Jet2發言人解釋，航班出現技術問題，未能提供熱水沖製茶和咖啡；航班乘客在曼徹斯特機場轉乘另一架機前往特內里費島。

此事令乘客大感不滿，有人質疑飛機改道降落原因竟是無法提供熱飲，「Jet2下次找個好些的藉口吧」；有人抱怨「假期在開始前已被毀掉，兒子們在哭，『多謝』」。

（鏡報／英國廣播公司）

飛機水缸污糟到爆，有得飲都咪撚飲

樽裝水

利申: ex係空姐

但杯面 沖嘅飲品就

無錢又要咁多野講

應該係啲閪客屌佢地冇熱水
機師嬲嬲地攬炒

似大鑊野 想隱瞞

籍口黎
應該係見到ufo